火燒旺地，小米爆升

風水角度爆升

燒多D
升多D

n又真係升啵

咁都可以升
老千股

關咩事跟本香港個市場就細到不值一提

焦米 執柒咗佢啦

不推文回覆

.

你畀下小米玩下權鬥好冇
你見中共捧華為捧上天就知佢哋權鬥緊啦